有冇人食開呢隻蟹柳

呢隻真係好好味
次次都要食三四條

身邊依家就有人食緊

仲唔快d搶黎食

果種鮮味真係無與倫比

生食？

好貴

係
巴打買開幾錢

12蚊左右，好少買，通常送杯面

成日食，買開5個幾一條

邊到買

我住嗰到附近有間零食舖，第一次見咁平都嚇一條
以前買開10蚊起跳，見佢5個幾每次買4條，20蚊鬆啲開心食

真係好抵

有 一箱一箱咁買

我係呀
計返好似都係6蚊條

想問下呢個post啲打手收左幾錢
想join

中非打

屌過主啦 唔好爭我飯碗

早兩日去759買，會員12蚊兩條

唔止呢隻
其實所有呢啲日本魚肉類製品我都鍾意食

邊間

之前有隻係炸魚蛋 中間有粒元貝
好撚正但係而家好似唔多見

有d魚肉腸好難食

假架d奶

有部分係, 但見親呢類型嘢我都會想去試

擅自排出好多呢啲

善字牌

你句嘢

善字牌， 語音佢幫我轉咗

啖啖肉好好食

出面有冇層膠紙 一齊食

好食

我通常一盒十幾條咁買
又係送杯面

啖啖肉、好正

車仔麵一定落埋蟹柳
逐層皮分開黎食

啱啱先食完

我做零食既，如果上面有4.5$
記得講聲我聽土木址，我買黎賣 好過

記得旺中有間格仔舖賣6蚊條

要隔水蒸5分鐘
唔熟痾撚死你

買7蚊以上都係on9仔
每次見到5個幾都大手入貨

卓悅賣零食個邊好似7.x

其實魚用腸有冇咩問題對健康
我一次過食四五條

正常零食鋪賣5.9-7蚊
食上癮 大大條

我每星期都去阿信屋買10條

另外個隻獅子狗蟹柳就真的不了

咁你成箱買好過啦

卓悅好似都係6蚊之嘛

一箱有幾多條
買咁多我怕我忍唔住一兩日食晒

做gym恩物